{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74588&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초아이파크스위트호텔앤레지던스"
    },
    "text": "当ホテルは束草の交通利用に最適化された位置にあり、束草市外バスターミナルと隣接しています。 また、束草港国際旅客ターミナルと束草港旅客船ターミナルとも隣接しているので交通アクセスが良いです。 ホテル周辺には束草灯台展望台、霊琴亭、普光池、霊浪湖公園など多様な観光地があり、観光客に便利な位置にあります。 周辺には束草市外ターミナルが車で3分の距離にあり、普光寺は車で5分の距離に位置し、清楚湖は9分の距離に位置しています。 ホテルではルーフトップインフィニティプールが臨時休場となる案内があり、休場期間および再開場日程は後日別途告知される予定です。 また、ホテルはゴミやプラスチックの排出を最小限に抑える環境運動であるGOGREEN政策に参加しています。 運営によって包装材とアメニティの使用を控え、客室内のミネラルウォーター以外のアメニティは提供されず、大容量アメニティが備えられています。 連泊の場合、2泊までは客室整備が行われず、3泊以上宿泊の場合、要請されたお客様に限り会室整備が行われます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 1部屋につき大型駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ペットルーム(ペット同伴客室)は、7kg以下のペットを同伴することができ、基本的に1匹まで同伴可能であり、最大2匹まで可能です。 宿泊の際はペットの予防接種を受ける必要があり、一般的なペットの種類以外は同伴できません。 客室内でペットを放置したり、首輪を使わずに歩き回る場合は、強制退室措置が取られることがあります。 また、客室内でペットを放置すると騒音苦情が発生することがありますので、ご注意ください。 ペットと一緒に外出する場合も一緒に行かなければならず、客室内のペット以外のペットは同伴できません。 客室内で利用される寝具、備品、設備などが破損したり汚染されている場合は、別途修理費が請求されます。 また、事前の許可なしに無断でペット同伴で宿泊する場合、強制退室措置及びペナルティが課されます。 宿泊制限犬種としては、ピットブルテリア、イングリッシュブルドッグ、アメリカンスタッフォードシャーテリア、スタッフォードシャーブルテリア、グレートデイン、マラミュート、プレサカナリオ、ドーベルマン,ロットワイラー, シベリアンハスキー, ジャーマンシェパードなどが含まれます。 客室内では洗濯機やIH調理器はご利用いただけません。 プールは08:00から2:00まで営業しており、サイクリング休憩時間中はご利用いただけません。 プールはボディタオルとガウンをレンタルでき、レンタル料はお一人様30,000ウォンです。 プールは予約及び決済が可能で、数量限定のサンベッドとデイベッドをご利用いただけます。 しかし、残りの数量が残っている場合のみ、直接プールでお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどの交通機関に最適化された位置にありますか？",
            "answer": "ホテルは束草の交通利用に最適化された位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には束草灯台展望台、霊琴亭、普光池、霊浪湖公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何のターミナルに隣接していますか？",
            "answer": "ホテルは束草市外バスターミナルと束草港国際旅客ターミナルと隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップインフィニティプールは利用できますか？",
            "answer": "ホテルではルーフトップインフィニティプールが臨時休場となる案内があります。休場期間および再開場日程は後日別途告知される予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような環境運動に参加していますか？",
            "answer": "ホテルはゴミやプラスチックの排出を最小限に抑える環境運動であるGOGREEN政策に参加しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには1部屋につき大型駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットルーム(ペット同伴客室)は、7kg以下のペットを同伴することができ、基本的に1匹まで同伴可能であり、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合に必要な予防接種はありますか？",
            "answer": "宿泊の際はペットの予防接種を受ける必要があり、一般的なペットの種類以外は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを放置することはできますか？",
            "answer": "客室内でペットを放置すると騒音苦情が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では洗濯機やIH調理器はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは08:00から2:00まで営業しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 902,
        "QA": 586
    }
}